點解起左世界奇觀就會贏？

jobs done

travian

遺跡都可以生金，有咩唔得

糟了，是世界奇觀

宗教有奉獻，參拜收入場費

設定武力征服就唔關事啦

點解問下你點開啓就有跑車？

糟了，是生殖器官

wololo~~~

Ready to work
Jobs done

Ready to serve

leave me alone

因為勵害了我的國

咁點解用木同金就起到兵？

好彩我個名都係藍色

伐伐伐木工

有錢都解唔到

How do you turn this on

因為你個國家無文化
唔駛捉落去
未來都係會輸

萬國來朝，經濟勝利

1
1
1
1
1
1
1
11
1
1

因為起左人地冇得起

俾你搶先左

買賢者之石